連登仔第一日知道繪畫比賽不嬲都係啲老豆老母畫？

每年大把比賽都睇得出頭幾名唔係啲小朋友畫啦 又唔見你地狙擊埋其他比賽既人？ 十幾年前已經係咁啦 因為獎品係switch所以狙擊？

________以前已經係咁啦

咁公道啲講，十幾年前佢地又未出世，唔怪得嘅

事實 點解而家先黎狙擊先？ 因為之前唔敢？

係呀 你地依家先良心發現 咁之前輸啲人咪好唔抵？

認真 請槍好常見
如果個比賽開始前貼上連登 話有機送
大把人狗沖 拎晒細佬妹d名

你第一日知道地鐵剪短螺絲？

你地同唔同意個比賽制度係一回事
去到公審個細路，你唔覺得過晒火？
你地自己都識講果個係細路，成件事入面錯果個會係佢地？

係呀 亡羊補牢呀 係唔係唔滿意呀

認真 無扭螺絲好常見
如果個招標前貼上連登 話可貪多幾千萬
大把人狗沖

你第一日知道巴士剪短螺絲？

咩細路，人地美術大師喎，而家又變番細路？

唔係 不過要狙擊曬所有有問題既人囉 你咁樣同欺凌有乜分別呀？

有時我會諗，點解連登咁多弱智
定係純粹依家手機普及到弱智都識上網

十足d廢老
「阿叔個時都係咁咁咁..」

冇錯 所以而家從第一個做起

Ok 咁你可以繼續

有得追擊你真係唔追？
你貼多幾個出貓撚一定有人追
睇人仆街最開心架啦 佢唔出貓會有人追？

禮頓: 咪係囉樓豬講得好

點同 如果禮頓係請槍搵人做工程可以做得更好 沒人會介意